中大保衛戰嘅呢張相片會一定喺世界歷史留名

source：報導者The Reporter（攝影／陳朗熹）

宛如《孤星淚》舞台效果嘅設置
橙、白兩色嘅煙霧
火光同埋燈光交錯
隱然躍現抗爭者嘅形象
配合旗幟、雨傘、盾牌、鏡子嘅意像
尤其最前方嘅大型圓盾 展現守土衛城嘅決心

好撚型

枝旗真係好正
無論咩場景都見到佢

呢張都好靚

火為正義而燃燒

推

痴線真係想喊
讀咁多書 結果槍林彈雨俾人打畀人捉

革命之火

Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

噢，說吧！你可看見，從晨曦的曙光中，
讓我們對着陰暮僅餘一道光自豪地歡呼，
激戰過後，那寛闊的條紋和明亮的星星，
依然英勇飄揚，在我軍堡壘上？
火箭的紅色閃焰，半空的爆炸，
皆見證了，國旗徹夜安好無缺；
噢，說吧，星條旗仍高高飄揚在
這自由國土，勇者的家園之上？

中大保衛戰序幕---二橋之役

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

黎明來到要光復這香港!

好型

分唔到呢啲係真圖定畫了

終於都明點解打仗要揸旗

拎住圓桌ge 圓桌武士

撐中大義士 聽朝九點半 沙田裁判法院

不如香港國旗 就咁用返呢枝旗 太有代表性

包含左太多血 淚 同汗水係入面

推爆佢呀

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

大家可以嘅話入去俾個like
我見好多人轉發張圖無俾credit

好型
但同時好sad

中大人斬樹封橋！

阻膠=便衣狗

中大保衛戰
Remember Remember, the twelfth of November

天祐各位手足 同學仔真係好勇

WALLPAPER

守護家園

向香港第一大學致敬

我哋一定會等到呢一日

Respect

阻膠=殺

#未確認真假消息 #未確認
幫手俾中大人
20名扮學生popo落緊中大，心口有紅色貼紙
急推

入去retweet like reply
最新：NCM Yue (Solomon) Tag左美國副總統Pence 仲有國務卿Pompeo都得700推?

最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

甴近平，支持你

手足

代價太慘重

好似支美國旗

cls好型又好慘

張大圓枱

唔知天琦見到有咩諗

影得好靚但好心酸心痛

只有願榮光歸香港代表到呢張相

希望果結果都係一樣
勝利在望

唔想討論長相有幾靚
不過真係好正

中大學生

我唔想要呢d 相呀

麻煩傳開去❗️❗️❗️
無論如何聽日點都要罷工
今日1112中大事件大家都睇到發生咩事，點解要守住中大係因為要保護住香港使用網絡嘅自由，守唔住，隨時變北韓，同埋黑警係想打開殺校呢條路，係真係會打死d學生，好似64事件咁樣，一旦比黑警攻入，全香港大學就陸續咁去殺校，你係咪想香港無咗下一代，今日有班學生幫你捱左成日，食咗大量TG,有輕傷，有嚴重，而家只係要求你地罷一日工，自私少一日，冇咗份工係唔會死，但中大班學生連對於聽日嘅日出都感到恐懼，麻煩各位有腦有良心嘅香港人，求下你聽日罷工吧❗️

#手動傳

麻煩用請廣傳，我一個人力量係唔夠plz

全港手足都會支援
you will never walk alone

中大所需物資：
不要乾糧！
要電油 大聲公 ice pad 砂糖 麵粉 梳打粉 玻璃樽 漆料 氣球 噴漆

中大學生唉

push

真係好對佢地唔住

我係垃圾

唔好咁快咁開心
手足仲頂緊架

睇到支旗好撚想喊

唔記得咗當年美國嗰次係咩事？
各位要加油呀

睇到淨係覺得全香港欠左暴大

有冇人理架 義士唔係condom

廿年之後，小朋友上世史堂，老師就會叫同學仔揭過黎依版，講解中大保衛戰點樣奠定光復香港嘅成功

題外，想問枝旗邊度有

保衛校園

真 好想知今日佢睇到中大啲片段果陣諗緊咩

靚到

此言差矣
讀書多只代表我地能分清黑白善惡，不保證一生平步青雲。
中大手足時窮節乃現，一一垂丹青

旗手好重要

我都想知
見外國巴打都拎住行

垃圾阻膠

義士既犧牲唔係比我地去對呢d畫面打飛機
呢d畫面本來唔需要發生！

哎

美軍慘勝
後來決定要放原子彈

如何有效成立獨立調查委員會

拍得住硫磺島

如果有埋民主女神像
成件事真係癲到不得了..
8964既2.0

學士，知識分子 永遠喺革命 都係行最前
光復香港。時代革命 香港加油

維城士多

Proud of 暴大

對唔住手足

最後果張好正

好感觸

天佑中大人

對唔住

多到

好有大時代 feel

靚到好淒美

［推俾中大人睇］live拍片蒙面宣讀全體不自殺不自焚聲明！

Push

同學仔黎架咋

屌 死黑警

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

願榮光歸香港同星條旗歌異曲同工，同樣係奮勇抗敵，堅守中大/Fort McHenry

其實可唔可以拎黎做工具

Our flag will rises

最後個張

突然間左膠上腦 始終都係覺得 得字既旗畫面唔多靚

好好保存
畀下一代

現實比想像更殘酷

黎明來到 要光復 這香港

其實一般人鬼敢出嚟做和事佬
一定係狗曱甴臥底

有幸自己有生之年見到呢個畫面

城大編委果2張都好撚高質

勁、型、興

軍旗好緊要

中大手足

狗想殺哂中大學生

之後傳佢地集體自殺

唔好信網上張圖
冇人會自焚

fced

張張都有血有淚，睇到嘁同埋好心痛！

加油

收撚埋佢皮

支旗

咪撚開呢D飛機PO阻住正經事OK

好感動,比popo打到仆街都無棄𣄃

DO YOU HEAR THE PEOPLE SING?

好撚有Feel香港人加油!

我以為畫出黎嗰張香港版founding fathers已經夠屈機...

大家儲底d圖
等我地贏左之後
全部放大擺入紀念館

祈求民主與自由，萬世都不朽

往後重溫呢一幕一定好撚型，但而家只係覺得好心痛

我覺得國旗應該簡單d
不過升旗個時可以升兩支

香港第一大學

又打飛機 同2014果陣金鐘搞藝術展班on9有咩分別

呢幅真係靚到痴線

辛苦晒手足

呢支旗個意義真係好大

辛苦晒，向所有暴大手足致敬，打左成日仗

青天白日滿地紅2.0

好多人今晚用呢張做文宣

中大學生
香港人 欠咗你地
萬事小心
我地一定支持你地 任何方式

即刻同我去英國領事館求援

聽朝8點遮打集合和平請願

型到癲

暴大同學直頭得
極具藝術魅力、雄起感召力
催淚之城
全民唾警

D

C

承先賢之志 燃革命之火

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that Free #Hongkong banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave? #StandwithHongKong #SOSHK

喺

大家要出黎！ 到時贏左比返下一代睇都可以好自豪咁同佢地講自己當年都出過一分力

so sad...

同行兒女為正義 時代革命

你地唔好死呀

but be proud

這一幅、讓我自然生出戰國的烽煙
謝謝巴打
催淚之城
全民唾警

歷史既一頁...

場仗仲未完 完左再煲底下慶祝

型撚到癲

加油呀

將來光復香港歷史博物館，一入場要見到呢張相

我英文不好， like really！

好可惜當年同中大刷身而過 去左第二間u

睇到想喊

估唔到今時今日既香港年青人都會o係香港體驗到戰爭...
九十後, 零零後真係決定香港命運既一代...

唔好再用靚黎形容 戰地黎

係靚，但係如果要犧牲先有呢d相，我寧願唔要

保衛我城，還我河山。
光復香港，時代革命。

永世不忘

晏就同岩岩夜晚真係睇到起哂雞皮

你們太型，加油呀香港人

中大生，作為一個香港人，以你地為榮

香港中小學教科書
需要哩啲
催淚之城
全民唾警

612 721 831 101 1111 1112

一定要 遲下一定要歷史教呢件事發生既咁多野

終有一日會有屬於我哋香港既旗

唔係橙色煙霧
係雄雄烈火既光芒
係中大人誓死反抗既決心

btw經過中大一役後，即使打足全日仍拚死對抗，香港民族漸漸形成

型到將最重要嘅事刻定咗格

好想幫埋手

香港民主抗爭歷史博物館

真係可以拍一套戲

冇嘢幫到，唯有做下文宣
聽日三罷！

天琦見到 一定好感動
當年既競選口號 到左呢一刻 變左革命口號

支旗真係士氣+100000

真

或者不屈進行曲

Lm

中大人加油

勁撚過美國獨立戰爭

攞住啲垃圾抵抗全球裝備最貴最精銳嘅恐怖分子

幫推pls
［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

鐵華團

見到張相會跟住唱榮光

中大人，文武雙全，請受一拜!

推呀

我垃圾，沙田揸車入唔到去大埔，只可以心理上支持暴大

光復香港

人地係入面打生打死你地扲d相打飛機
香港人真嘔心
保護學生！保護年輕人！

中大

時窮易水寒，
淨土陷淪湍。
神女血披面，
轅旗嘯膽肝。

《暴大》/老荘
時窮易水寒，
淨土陷淪湍。
神女血披面，
轅旗嘯膽肝。

覺唔覺呢一役要幫佢起返個名？

《暴大》
時窮易水寒，
淨土陷淪湍。
神女血披面，
轅旗嘯膽肝。

屌 為中大感自豪

借左啲相做左個ig story 文宣，無spell check
有用請幫忙share

等我地一齊成就呢個香港歷史上嘅輝煌篇章，雖然我地唔可以同烈士一齊於煲底相擁，至少將來可以上到天堂同佢地講：我地成功咗啦

手足 你地好型呀

好撚型！

靚到痴左線

Push.

同文革一樣 知識份子一定係首要打壓 中共最撚怕讀書人

見到光復香港旗幟係前線飄揚
好感動好想喊
好想同大家勇銳嘅年輕人一齊撐落去

圓枱面

敬佩

[代post] 保衛中文大學志向書

我願榮光歸香港

winter on fire

好撚心嗡

史詩式

好靚

歷史英雄!!

有冇人將中大之戰寫入歷史，上載wiki？

好勇，一定留名歷史

Well said

respect!!!